話影食藍店大頭會輸民意既人入一入黎

對家都不停咁影手足大頭篤灰
仲企係道德高地指罵

影翻佢

所以佢哋咪咁令人反感囉

cc台班言論糾察師：

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

藍絲要變深黃喇

唔好再用道德嚟抗爭
對家完全冇道德可言 只會笑鳩你傻仔

其實即係深黃同深藍都會做同一樣嘅野
但只有黃會比自己人屌

班藍絲係由得藍絲影WFC，有相仲會幫忙forward

兄弟爬山 係咪要日日提住先唔會唔記得

順便講埋果啲—O-O
可否唔好老是常出現，9 唔撚搭八乜野post 都貼
純批鬥有咩意思

啱呀
藍店俾人踢爆有黑材料
佢哋個邊自己友只會冷處理

藍絲食屎奶共，你地又跟住學咩?

不割呀

幅相你話班友撐驚都得

驚失民意嘅 扮係藍絲放上網囉
放上網話 「班兄弟支持藍店 值得一讚👍🏻」
影晒佢哋大頭
咁多藍絲五毛滲入嚟 我哋就滲返過去

堅持初心
手足裝修私了當初大家係咪都好似左膠咁

推

遊行影 著黑衫影 食飯影

支持私了